梁振英：適時披露外部勢力參與「占中」證據

梁振英21日表示，「占中」有外部勢力參與的講法並不是猜測，將在適當時候作適當考慮以決定會否披露證據。
梁振英21日上午出席行政會議前會見傳媒時表示，香港作為中國一部分，同時亦是一個高度開放的城市，一直以來，香港所處的國際環境相當複雜，香港社會對這個問題有一定認知。
梁振英說，早前在訪談節目中說過，「在『占中』這個問題上是有外部勢力參與的」，這個講法並不是猜測，作為政府的負責人，他有責任知道這些事情。
至於是否要公開這些證據，梁振英說，相信任何一個政府在知道這些事情時，都要面對、都要處理。至於應該怎樣披露，或是把這些證據拿出來，「我看在適當時候，我們會作適當考慮。」
對於特區政府與學聯代表即將就政改問題展開對話，梁振英表示，相信市民大眾歡迎政府能夠和學聯代表就政改問題展開對話，一次對話未必能夠解決所有問題，但能夠對話畢竟是一個好的開始。
他說，香港是一個法治社會，在政改問題上，我們一定要跟從基本法和人大常委會有關的決定去落實。特區政府和社會大眾都要務實，在對話的過程當中，討論、探索一些在基本法裏面沒有的規定，或者不符合基本法的一些要求，是不能夠讓我們在2017年達致行政長官普選的。

條友真係on9

占卜中

外國勢力係唔係UGL

留返同閻羅王講啦